一人一個自身奇怪的小動作

我好鍾意用自己手背啲毛R自己個鼻哥窿
幾條毛仔RR下好痕好得意
之後仲會用力索啲毛毛仔

臨瞓前, 用手掌或手指玩枕頭角

我細佬會咬枕頭角
佢都廿幾歲了，唔知仲有冇咬

我有時訓訓吓會大叫肌肉大爆炸

好中意撩腳趾甲
用手指甲撩起啲腳指田中

好鍾意用紙摺到起角吉自己手指

R J

咬飲管。
成日咬到枝飲管爛哂
但係杯野飲重未飲完

摸頭髮

用手指公摩 床被角
唔知點解會咁 搞到張被4隻角都爛哂

摩到爛都幾堅揪